有冇人好少出街食飯

唔係講依家疫情下
係講平時
都係食屋企飯
六日好少會出街
平時要返工咪大快活/茶記咁

毒撚冇fd想峻都冇

特登食時代喎

當茶記啦

冇FD覺得隨便一餐就得啦
食得飽就夠

外賣都唔敢去

我